立法會秘書處宣佈，今日唔開會審議送中惡法

立法會秘書處宣佈，今日唔開會審議送中惡法

source?

出左通告